[
    {
        "randomId": 121
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Urufunzo",
            "option_3": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kabutimbatimba kabunumanuma ku ngoma ya Gahindiro",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Impururu z'ababi",
            "option_3": "Imbwa",
            "option_4": "Umununi ku itabi",
            "correct_answer": "Umununi ku itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Hobe!\"",
            "option_4": "Inkangara",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Intembatembe",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Ikinyogote",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Urume ku musororo",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakamuga mu mpinga ya Kamonyi",
            "option_1": "Umwungange",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Umusambane",
            "correct_answer": "Umwungange"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abarezi babiri bahuriye mu iriba",
            "option_1": "Intore n'amata",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Amahururu y'ababi",
            "correct_answer": "Inshunzi z'amata mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakoberanya",
            "option_1": "Agakono ko mu cyi",
            "option_2": "Amafundi",
            "option_3": "Ikigagara",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Agakono ko mu cyi"
        }
    }
]